教畜話教協送人去死 仲要支持送中

仲有家長支持 點解會有咁嘅教畜

咦 嗰日見到出嚟支持送中嘅好似20個都冇喎

仲要有條傻仔刷佢鞋先好笑

邊間中學？請起底

咁叫支持逃犯條例上街遊行咪知邊個多囉

好似係耶L學校嚟

推佢上去 唔好比佢教壞啲學生

俾人打中果隻狗個頭用鐵做?

推教畜上去

係咪比人洗左腦

推

103萬vs91萬
大多數咪103萬囉
希望阿sir唔係教數學

Push

做佢學生應該好慘日日聽佢奶共 支持送中

推推推

做老師做到連64都唔認
佢係咪傻撚咗
睇埋hkg啲垃圾page

推推推 奶共dog

我係他學生既話
即刻摑撚他一把
屌你老母咁撚愛國返去教書啦

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

PUSH

我比佢教過！離開左該校我覺得好幸運